甘比越黎越靚，傳「大劉」華置前主席劉鑾雄健康出問題 甘比回應01：向公司查詢

華人置業（0127）股價今日急升六成，市場傳出前主席「大劉」劉鑾雄健康出問題。《香港01》記者向劉鑾雄太太陳凱韻（甘比）查詢劉鑾雄的健康狀況，她以平靜的語氣回應，着記者向公司公關查詢。記者亦致電劉鑾雄之子劉鳴煒，他並無接聽，直接掛線。
華置發言人其後表示，劉鑾雄身體健康，多謝關心。

甘比着向公關查詢

市場傳出華人置業前主席劉鑾雄的健康出問題，劉鑾雄太太陳凱韻（甘比），回應《香港01》記者查詢時，語氣平靜地表示，着記者向公司公關查詢，記者多次追問，她亦語氣平和，僅着記者向公司查詢。

華置發言人：劉鑾雄先生身體健康

記者曾向華置公關查詢，公關表示不評論市場傳聞。其後華置公關再公開回應：「劉鑾雄先生身體健康，多謝大家關心。」

應該準備移民啦

甘比係真係愈黎愈靚

有錢真係

一就黎渣旗就即刻咁串

神早跟誠gor 走左去英國啦

炒燶恆大條前菜

後台硬，錢多

唔串得？

成個黃智雯咁款

真係恭喜晒佢

中央領導人看上了劉太太
還不是要像母狗似的挺起屁股給領導幹

甘比 咁比

你話鳴偉冇食過呢個後母我打死都唔信

咁既死豬閪都有人話佢靚

每晚比隻肥豬壓

請自貼

採陽補陰第十式 黃狗就位

嗚偉今次大獲

老豆仲係度，邊有咁大膽